[木耳] 喀麥隆 對 澳洲 11點

冇人睇

陣都未有有咩好講

傾下上場囉
其實澳洲有段時間猜得唔錯

德國比個on9龍搞到咁樣失兩粒 成班仲唔震晒咩 你睇鼻屎佬一完場幾開心就知佢自己都驚拎唔晒3分

如果澳洲最尾幾分鐘好似琴晚俄佬咁鳩斬入去都真係震
點知仲堅持猜 十二碼點得一點

咁又冇乜可能頂得贏德國班後衛既

直接d啦 冇時間喎

呢隊喀麥隆只識幾個

見到馬會澳洲瘋狂落飛由受讓變平手低水 真係砌得贏喀麥隆班黑鬼?我好懷疑

識到幾個算係咁

黑鬼打假？

打假唔係應該要贏咩 對面咁多人買

一早就應該平手啦

上場袋鼠係咪都係呢個陣容，有睇澳職但都唔係好識
海外兵多？

木耳

曼城係咪收番佢

收番再借居多

賣左去哈多士

但上場喀麥隆唔差wo

木耳上場勁廢，一有波預佢傳失

自膠 買左
不過有buy back clause

邊個台播？

迪基尼克踢日職 羅比告斯冇班落
選羅比告斯完全對踢澳職踢得好果班唔公平

唔出阿積士個goalkeeper

冇睇開澳職

停賽冇野做

諗緊不如早d訓一陣起身睇德國對智利

聽朝要番早 留番四強睇

喀麥隆仲唔贏硬

我都問四強既時間全部打兩點?

屌，之前咁撚勁依家無班落，去傑志打亞冠啦

呢排每日起碼訓8個鐘都覺得好易眼訓

想睇有無LINK

Hkbn岩岩送左樂視睇波ge code

想睇

THANKS

又有1999 既大鳩瑜

鳩咳完講唔好意思

大家有無去狗會買野

喀麥隆本身讓半球，依加主勝2.7，澳洲2.2

屌langerak世盃亞洲盃洲際盃一場都無出過

喀麥隆出晒名假波

琴日有買葡 平半

打假波收錢好過捧盃啦

買左喀麥隆

垃圾

澳洲較早時受讓平半 正

+1

買左和

🇨🇲波衫好柒

兩隊嘅後防都係粗枝大葉，兩隊打快之餘又係鬥攻，應該好快有波入

知道個右翼左腳未

班黑鬼好似幾認真

非洲特色

樓主我屌你老母

真係豬蛇你

打暗號

澳洲個中鋒已經失咗2個機會

豬蛇蔣狗全部入晒o黎

撐豬蛇 撐澳洲

一定係紅綠燈 🇸🇹🇸🇳🇬🇼🇬🇳🇲🇱🇪🇹🇨🇬🇧🇴🇹🇬🇬🇭

無腳準
鬥少犯錯

喀麥隆打身位贏晒 澳洲比d波要到腳d

場波好悶

預左 入o黎吹下水好過

呢場有眼訓既感覺 第一次

真係想訓陣2點睇德國對智利好過

吓？我覺得算係咁

好過對德國果場澳洲畀人狗咁撚

兩邊係咁失誤又冇咩威脅埋門

頭5分鐘澳洲猜得唔錯既

好多空位去造波
但兩隊啲把握力都好差吓

喀麥隆直程過左半場之後就傳唔準

喀多d 澳洲係咁比人拍

不過澳洲控球56% wor

鳩猜比較多

喺後面猜多 似足v92隊曼聯

成個洲際盃有邊場係好睇D

黑鬼呢球有d睇頭

喀麥隆左閘幾好波 細粒但跳得高又有d技術

死黑鬼ar位好撚勁

上場對德國我都覺澳洲踢法似獌，過唔到三閘，不過今場好啲，可能對手level唔同咗

完全唔覺得澳洲有能力入波

早d出cahill

要輸一球先出

一講完就有球反擊，然後畀黑鬼靠速度搞掂咗

之後仲要無一球斬到比佢附近
頂都仔無頂過

咁都無越位

澳洲好似呢幾年都冇咩好似Cahill咁嘅球員狽到飛

好快...
玉面雙飛龍

硬爆

睇完上半訓了 兩點見

2014應該就要搵接班，結果都係Cahill擔大旗

今場係咪推post推得最慢

仲有新西蘭

琴晚墨西哥 紐西蘭戲碼差唔多

琴晚呢場仲要2點

利申：冇睇

非洲冠軍係有d料

1-0

GOAL

出得

咁就一球
輸龍企位

龍

屌做乜唔比蘭格歷克踢

龍on9

d澳洲媒體仲話今場應該會rotate gk

某場直頭冇post

非洲足球

係要出但係唔使咁出

靚波

個後衛都追得咁貼可以唔出啦

喀麥隆D身位好屈 明明唔大隻都得贏澳洲班大隻佬

喀麥隆件13號響支超踢成點

條友仲快過唔少出名既跑狗

黑鬼11射得3中

U21歐國盃 西葡 捷意都好睇過晒洲際盃

話晒都有兩個

係澳職果時都已經話呢個祖歷係垃圾黎架啦

撞死

贏緊踢得好hea

墨西哥對葡萄牙好睇

阿布巴卡

一陣2點都應該唔差

唔怪得波圖放棄佢

木耳朋友隊好廢

12碼

鏟到波先都12碼 咁個var睇黎有咩用

劇本要上演喇

屌以為半場和左去打機 原來絕殺我半和

勁恐怖個右閘

廢到喊

cahill

卡希爾又來了

卡希爾又出嚟

添卡希爾

等睇打角球旗

斬去cahill個頭到啦屌

99 踢埋下場 退出國家隊未

佢退都冇人接到班

伊度奧仲踢緊國家隊既話 阿布巴卡比佢屌到屎忽爛都似

喀麥隆無人入禁區

無左畫面

下場蘭格歷克啦

獌瑜：吹罰左呢個加利卡希爾
丫 呢個 添卡有爾

來年努力

踢埋世盃啦

喀麥隆還返個非洲冠軍出黎啦,其實應該15年冠軍同17年冠軍再打多場先公平

阿爾及利亞,尼日利亞,加納,科特迪瓦
以上有邊隊唔勁過呢隊野

依家gold cup 個邊都改左一場過

1月d外流兵個心都唔喺度

重點

algeria同cameroon應該2018出唔到線

mahrez上屆踢左一場
今屆無得踢

個抽籤有問題,勁果啲推埋晒一堆
不過可以見返埃及咁囉

睇左廿分鐘
睇左啲乜

Germany XI vs. Chile: ter Stegen; Ginter, Süle, Mustafi, Hector; Rudy, Can, Kimmich; Goretzka, Draxler, Stindl.

Chile XI vs. Germany: Herrera; Isla, Medel, Jara, Beasejour; Hernández, Díaz, Aránguiz; Vidal; Vargas, Alexis.

Leno

所以應該歐洲借場5,6月踢最好
反正你班非洲佬都無黎規矩,何必一定要喺返非洲踢
又要就天氣,唔年頭踢唔撚得

仲有幾多輪?

正路啦 對澳洲先好用

一輪

打和啦

益左德國同智利

正路都係佢地出線

阿布巴卡澳洲MVP

三番四次拯救澳洲

1月踢根本就對球會球員同國家隊本身都有影響

係咪得我一個覺得幾好睇
喀麥隆有意外驚喜
反擊有反擊
猜到2腳
仲要身位SM 澳洲

無問題
尼日世界排名低
喀麥隆又跌左落pot3

opt1,3最強個2隊都係哂個gp
btw希望剛果出 想睇下 bolasie 突尼斯無人色
ghana就死左9成 2場1分

4輪呀仲有
主客

同袋鼠佬攬住出局

非洲似乎有好多新面孔,但俄羅斯咁撚凍,睇怕呢次都係一輪游,22年再見啦

佢意思係咪指階段,即係完成埋呢圍就知邊幾隊出線既意思?

身位贏九條街

仲要CHUR 盡去迫搶
幾熱血下

仲有塞內加爾 喀麥隆=非洲版提子

訓先 聽日番早
今日唔知點解窒下窒下 同各位巴打講聲唔好意思
有機會再開台